# Desafio Técnico Back-End

**OBJETIVO**

No cooperativismo, cada associado possui um voto e as decisões são tomadas em assembleias, por votação. Imagine que você deve criar uma solução backend para gerenciar essas sessões de votação.

Essa solução deve ser executada na nuvem e promover as seguintes funcionalidades através de uma API REST: 

* Cadastrar uma nova pauta
* Abrir uma sessão de votação em uma pauta (a sessão de votação deve ficar aberta por um tempo determinado na chamada de abertura ou 1 minuto por default)
* Receber votos dos associados em pautas (os votos são apenas 'Sim'/'Não'. Cada associado é identificado por um id único e pode votar apenas uma vez por pauta)
* Contabilizar os votos e dar o resultado da votação na pauta

Para fins de exercício, a segurança das interfaces pode ser abstraída e qualquer chamada para as interfaces pode ser considerada como autorizada. A escolha da linguagem, frameworks e bibliotecas é livre (desde que não infrinja direitos de uso).

É importante que as pautas e os votos sejam persistidos e que não sejam perdidos com o restart da aplicação.
